［正呀喂]銀河守護隊確認於《雷神4》登場

The Guardians of the Galaxy will be in the fourth Thor movie, Vin Diesel has confirmed. He also said there won't be a baby or teenage Groot in the upcoming Guardians Volume III movie, but an "Alpha Groot" -- but didn't specify which version of the character will appear in Thor: Love and Thunder.

Groot仲會進化埋

Groot進化直接由Vin Diesel演出埋

I am groot

有肌肉既groot

究竟係銀河守護隊3定係雷神4?

［正呀喂]雷神確認於《銀河守護隊3》登場
其實都係睇marvel想套戲用咩名

兩套黎
Gotg3冇thor
Thor4先有gotg

雷神4係咪ending
好似all in晒

可能因為等占巾要太耐先拍到gotg3
索性畀成team人喺雷神4出一出先
不過應該好似雷神3嘅hulk咁
甚至再薄啲戲份
交代asgardians of the galaxy分道揚鑣就算

1.natalie portman回歸做女雷神
2.黑夜之神Christian Bale做反派
3.銀河守護隊join埋
淨係呢幾樣已經要入場睇
分分鐘仲有驚喜未公怖
直迫avengers級史詩陣容

Thor 4又女武神又女雷神
仲有高人氣反派
加埋gotg 講唔講得晒

係，但都好合理
Endgame尾鋪好哂

我舉錯例
應該俾好似Thor 3嘅Dr Strange

做長d，內戰都好多角，仲要埋導演功力點安排戲份

終於到我發威啦

咁更加肯定Christian Bale有機會做Adam Warlock

係就正

奶共迪士尼

The Asgardians of the Galaxy

Thor3贏得太勁，第一代avg又得返佢，all in都好合理

美隊3都有成隊avengers啦

即係正式變一隊人

咁睇黎雷神系列終於有一套係睇得

雷神1.2.3都係垃圾

即係THOR 4會講佢地拆夥?

反派是誰？

有Christian Bale都已經要睇

女權嘅世界

1 & 2唔得，3其實OK，不過嫌佢太搞笑，過左火位，一定好過 1 & 2

嫌佢懶係搞笑但一啲都唔好笑就真

Bale

自從Marvel Studios宣布《雷神索爾4（暫）》的拍攝計畫後，外界便一直十分好奇本片與《星際異攻隊3》之間將會有著怎樣的劇情連結。

畢竟在《復仇者聯盟：終局之戰》的故事最後，索爾（Thor）已經和銀河守衛者（Guardians of the Galaxy）一同踏上了新的旅程；而根據導演詹姆斯．岡恩（James Gunn）的說法，《星際異攻隊3》的故事時點也將會晚於《雷神索爾4（暫）》，這些安排都不免令人懷疑，這兩部籌備中的電影或許將會有著某種程度的連動或相互串場。

最近在宣傳新片《血衛》（Bloodshot）的過程中，馮．迪索（Vin Diesel）便證實了這樣的猜測。

這位負責為格魯特（Groot）配音的演員表示：「我一直在等待、也非常期待我的朋友詹姆斯．岡恩能用下一集的《星際異攻隊》給我們一記漂亮的強打。他已經執導了新版的《自殺突擊隊》，所以接下來他就能動工了。」

「而《雷神索爾》也會......導演曾告訴我，《雷神索爾》電影也將包含某些銀河守衛者的成員。這肯定會非常有趣。還沒有任何人知道這件事情，或許我不該多嘴的。」

好似MINI ME

Thor 3票房其實冇話爆得好犀利
當年superhero片票房第一二係spider-man同gotg2
Thor 3排第三
不過因為意料之外地贏左JL所以好驚喜
但waititi肯繼續導
對演員同觀眾都多左吸引力

巴打笑點好高
我唔敢話雷神3超好笑，有d位都真係笑唔出，但成套戲好穩陣好好睇喎

咁不如話你笑點低
啲笑位老撚尷，睇到爭啲打冷震
劇情又交代得唔夠詳
係得結局果到好睇

可能係我笑點低啦
enjoy到套戲
又好鍾意佢寫Thor同Loki個變化
所以真係唔覺係垃圾
定係你「垃圾」嘅定義太廣？
但巴打都未必會覺得4好睇
因為導演仍然係果個 仲寫埋劇本

就係雷神3個導演俾演員太大自由度囉
俾演員度埋啲爛鳩笑話
chris成日拍埋啲爛片七情上面黎搞笑，根本就錯撚晒。佢個樣都唔撚襯

覺得一最好睇
二三都不了

雷神3好正
期待第4集

我都覺雷神3有點唔知想點

尤其睇到個黑妹係條橋度慢慢行出來（加埋啲背景音樂）
心諗你行Fashion show 咩？ （現在打緊仗wor)

直頭係戲院睇睇下有刻想走

撈埋一齊嚟做瀨尿牛丸

《雷神3：諸神黃昏》用上由搖滾樂隊Led Zeppelin主唱嘅《Immigrant Song》作為電影主題曲，由於多次於預告片及電影正片中出現，令金曲熱潮再起，不少觀眾都認為歌曲相當入腦，又非常及配合電影。

而跟據新消息指出，電影續集似乎將會換上新主題曲，傳奇搖滾歌手Ronnie James Dio嘅經理人Wendy日前透露，《雷神4：愛與雷霆》中將會出現《Rainbow in the Dark》一曲！

Dio -《Rainbow in the Dark》:

屌你老母 去到邊個台都有你呢重鍵盤煩膠

返去奶你老母個西喇

無講錯喎
咁係奶共喎

可能入場睇一次就算